東涌區議員王進洋阻擋TVB壟斷活動申辦權

【東涌區議員王進洋阻擋TVB壟斷活動申辦權】

「平日地區事務同政府交流
活動同藍色團體點有傾有笑都好
大是大非下，我一定要清晰知道自己做啲乜

今日開會，評分決定邊間公司可以承辦活動
我全部比零分，導致TVB輸左，我好開心

今次，係一個政治表態
抗議過往呢一年TVB種種令人噁心嘅報導
你點搞，我都一樣比零分」

我要睇tvb呀

粉紅色嗰嚿嘢乜嚟

咪本身嗰條觸鬚囉

個舊tv buddy對角黎

支支tvb死去支那啦

靜靜雞OK?

你咁搞政府實諗方法收你權

舊年一大炒已經不斷收緊啦

yup, 搞得一次就一次
唔通入去做yes man呀？

你唔搞事咪唔會dq
2020啦 咪咁天真

痤瘡

舊野仲未拆既？

呢d 就係做野勒

唔講政見
tvb係應該畀0分

熱血公民果個？

坐咗幾耐？

熱狗個個係9達
王進洋係之前去左讀聚賭廢老d牌個個

仲以為唔搞野就冇事？？醒未？？

佢以前唔係熱血公民咩

吓佢唔係同青山佬互屌開架咩

有權唔俾自己用
同俾人收咗有咩分別

#唔好激嬲共產黨

反壟斷
反一台獨大

呢個？

人地區議員按自己評分標準評分都唔得

小鳩氣

屌 呢個真係唔知喎

怕政府收權？有權用得就用啦 遲d 仲有無區議會都成問題

唔ok
就係要畀全世界知tvb幾咁神憎鬼厭

個原理同唔好得罪共產黨一樣

你唔攪都會收你權
d 官員平時都拉隊走啦

然後就冇下次了

一嘢0 晒

靜左又比人話唔做嘢

做左下次就冇咁易偷雞

兩難